[貓奴慎入] 湖北大學生用流浪貓當箭靶 小貓中四箭重傷亡

屌你老母大學生喎，我仆你個街，冚家剷

大學生又點
支那人始終係支那人

屌你老母，d蝗幾時先死撚哂

拎黎食姐

必墮地獄

支那人不以外

Spread out畀d鬼佬睇下啦，見識下d蝗有幾賤幾下等

rip

寧死100隻蝗都唔想死一隻貓，屌你

d鬼老打獵架

有無鬼佬咁樣剎一隻 手無寸鐵的貓?

鬼老: what is the problem

鬼佬會用槍殺無怨無仇既鹿

貓同狗都是人類朋友但蝗就柒到無朋友所以剎貓

打獵其實冇問題
依個世界多人中意貓射死左咪係到嘈
只係依家外國有時會規定打死左隻動物要食左去先得(劏好帶返去)，唔可以就咁射完就走左去

點解呢個世界冇d組織專門對付d法律制裁唔到嘅罪犯
有實好多人捐錢支持

班貓撚選擇性大愛

松鼠，兔仔個d都射到爆頭啦

有業報的

你食緊啲肉同佢有仇？

我覺得食肉冇問題

咁冇人殺隻無仇無怨嘅牛，你又點食到牛肉？

個重點係鬼佬